何式凝就琴日天水圍一事嘅證清, 大家睇左未?

見好多人開PO屌佢 叫人企定定， 搞到手足俾人拉。有無在場人士講番邊一邊先啱?

澄*

泛民左膠專害抗爭者!